一個學生中槍，記者失明，你班仆街Cool Down完未啊

10月3日搞乜鳩
比我提早請假都好啊

當市民覺得生命受到黑警威脅，市民係可以勁中黑警心口

推啊